有無地方可以夜晚食點心

功夫點心

7仔

唐記包點

聽講有間東涌夜茶 蘋果有報
你上網search東涌夜茶就搵到
老闆係21歲女黎

堅尼地城都有間夜茶 但係拎左米芝蓮 已經慢慢變伏

堅尼地城新興嘛
迫到閪咁

公仔點心

好多夜茶舖仔㗎 你邊區